hi 淡友（677）

熊軍 ASSEMBLE

之後2星期都玩唔到, 星期日ALLIN鏝收息算

為咗平復熊仔有機會被屠殺嘅心情
決定短暫離開連登

我CALL左喔, 唔驚啦

下次再黎過

話晒都嬴啦
我正數變負數

我窮閪黎架咋

你可以原諒過佢5次咁多？

因為我相信浪子回頭金不換
但其實只係我ON9
一次一次咁信佢會改

帽事既, 定D黎

何以見得
人地有錢次次影相都係旅行中
我來來去去都係屋企, 公司, 鋪頭

升俾我走啦

點睇今晚夜期

都CALLL左
緊係只能睇佢升啦

玩撚完啦 唔想睇

又入番沽
但好似伏伏地

又係等消息, 尋晚班牛仔去到十一點都以為死硬, 點知一封情書救晒佢地出火海.

係

今晚靠侵侵閃卡救熊軍

今晚似升

都係找位走

唔好呃我

點解我成日入埋啲位都咁柒

呢排個人痴左線
完全唔似以前D操作

我係對面你放心

做咩姐, 連你買咩都唔知

可能今晚侵侵等唔到電話tweet句fuck you, Xi咁就落返去

牛

講錯 係熊輸撚到傻柒咗

劉鶴: 特朗普要親自跟習近平對話， 貿易協議才可能達成

留學應該傾撚到燥
次次傾得好好地又比刁仔彈番走
傾黎把撚
要刁仔先傾得掂，即係今次佢帶團去US都冇咩實際意義

同船呀

屌, 原來對家

之xi 同佢初則口角
之後貿易戰再互打得勁d
咁我熊仔餅都變黑熊

唔好估啦 就算係咁 托市都可以升

熊軍要信念感召侵侵爆SEED
星期一晚先都OK
太早爆驚消化哂

其實可以兩家贏 期指上升 下星期開市爆落底咪兩家贏
你話可唔可能 我話唔可能

托得幾多
就唔會出現星期一個劑千跌
一係星期一本身個次真係冇上頭ORDER托市

今日咪話你聽啊爺係無所不能

走先
輸45點

想call

可唔可以call完星期二插低畀我走

你又搭沉熊船

好似搭咩都死

依家可以瘋狂睇奈奈IG

今日俾我走左先
之後放假有壞消息
開市升跌
好無

EmiQ巴有無過

你好叻架?

嬴左錢去左開淫P啦

我覺得係

咁你教埋我

食屎啦造市造到咁 仆街消息當好消息炒

唔係掛

唉 消失算

28200put左 係咪應該過夜博下

唔係去邊

等升等到我心碎

唔會架 佢唔會賣甩我過夜架

有無人陪我過夜呀
純粹知下

28200-1

我+4呀

細期姐

巴打唔需要咁悲觀wo
跌左成1500點先升番200~300點其實好少事

跌返去282我就會開心返

高j左？

可唔可以直升285
我放工又要開鋪, 心好累

貼過倉啦, 自己睇

等緊275

歐洲又升乜

睇圖282好似真係硬底嚟
穿唔到就上返去

環球反彈完全不解

都唔覺夜期升

身懷六甲都出埋黎 雖然格硬托 無事既

若然未報 時晨未到

284俾我走一走都得掛
唔想過幾日夜呀

里拉巴你熊乜9利申空倉

唉仲要低位熊

長夜漫漫實有位走 又唔係好遠

無事啦跌返啦

吉倉
最後一筆15k 本金
再輸真係唔識翻身

最後一筆姐係咩 入左錢？

平行時空？

救命 耀才豆豆美股點用追賺

中午個浸坐緊冇走？

坐足成個下晝

有得返番身既 我估呀爺托不都係短暫 長期點都要落返去 我就喊住走 星期二再算

加完關稅中國股市不跌反升 即係美股會跌啦

幾遠?

美股永不熊市

大家好

感覺成班熊軍過夜 經而 進 入忘我瘋狂壯態失去理智

你好似keep住都有贏緊㗎喎 做咩搞成咁？

已經癲左 係咪覺得會落翻去

你地咁講,有冇自信牛過夜先

睇升

ALLIN鏝 1.1收左息先 拎多1千再搏過

15000博1.1

Drop la

low risk low return咁解
我自己都會買

無所謂啦 一定係是但一邊爆

利申 空倉

越來越遠啦

贏到錢咪得
使咩質疑人地買牛熊
就算我做put我都唔會話買牛係必錯架wo

下下星期一再玩大家加油
三四五都要考試 唔想分心

侵侵訓醒未

星期二都應係單邊市 到時先算

中國話會fight back ，今晚應該跌

贏多D

我都有幾手熊未放, 又唔覺得自己失去理智.

起碼到依家都唔見有什麼利好消息出黎.
Weekend有什麼news最多咪下星期反手.

仍然仿似白活一場

熊過左

對家

話時話iran個單野做咩無哂聲氣

你唔係去旅行咩

牛過未驚過

已被搶哂風頭

我好撚驚呀

Cls 金仔射野又無人理

我都牛過,正牛驚西

冇講過唔好屈我

我四張call

夜期係度妹

有少少轉移視線，我覺得個d先真大鑊野

度度都出問題
睇得邊樣
仲要睇唔睇個市都唔跟

專登去美國劈炮

Trump請佢食老麥

老麥都好過地溝油

根本都冇野可以傾
本身美帝要求既定左既野
刁仔又唔肯
咪kick撚住
再派鶴仔去都改變唔到
好似伊醜人咁
心諗刁仔你咁叻你當面拒絕侵侵囉

傾唔傾都升

唔好咁殘忍啦

你又知佢買左30張大期
按金要唔要300萬

佢冇爆血管好好彩啦

可唔可以快啲升姐

今晚升
放完假開市跌返俾佢

我就真係冇啦

今晚俾個285我

放假浸浸話傾唔埋
要加50%關稅

唔准亂講野呀

咁牛牛點算

畀我贏返次啦

比條生路行下好

好喇 見你咁慘 我認輸喇

唔想玩了

買左一手騰牛姐 見d牛咁貴其實無咩野

唔知喎
我都冇買牛熊好耐
高開低走囉

落返283先行range plz

我夠想贏番次囉
我用相相換

痴左線

一手都好意思拎出來講

你地太癲 個個都重倉咁 點跟

一手都成幾蚊架 又唔係穩贏

千幾蚊*

咩事 咁大棍

侵侵i love u

無曬動力啦

一棍一百點 傻左

發覺自己好燈

一平倉跌多40點

玩撚完

見你成日溝貨

冇錢再溝啦

無啦啦咁跌 又有咩消息

又渣左期呀奶清你

係呀+4

冇人性㗎一棍打落嚟

升返曬啦

上上28330ok大戶？

28500啦

反正都冇嘢做

其實有無人用過plus500

含到雪雪聲

黎緊325 都會加稅，完了，準期星期二食和牛

Why drop

Drop to 0

325會加熊熊福音

There is absolutely no need to rush. 笑到仆街
串緊大陸班友

收關稅期貨跌
比人收關稅爆升 市場病了

條tweet del左

你成日都俾人夾

我都想夾下人

即係叫班國家隊唔駛咁心急一開市就衝出黎托柒
有排托呀

而加侵侵拖番你轉頭啦

一間宣布星期一加夠50%啦 咁多錢托呀啦

.The process has begun to place additional Tariffs at 25% on the remaining 325 Billion Dollars.
牛仔88

點解佢講完美期會跌

屌打都要出力啦,
點都要扣小小血

呢條del左

下，反枱？

我隨時歡迎

因為tariff都係買家找數, 其實係兩敗俱傷.

無del到

侵侵連del post招式都學埋

係，睇錯左，但有條tweet係del, 睇唔番

係咪串支那狗衝托市嗰條

你期都仲有機會反手

有咩

今晚睇市有咩用
仲要睇埋星期一
星期一升番等於咩事都冇發生過

關稅係打自己友市場上唔睇好

咁大陸驚緊咩

迫走曬啲廠

咪係，支那應該要慶祝先係

斬晒
我想冷靜下

又斬哂？

700幾點呀

支那想發展農業帝國，趕走哂工廠，迫所有人耕田，正

今年清明返過支那拜山都見到差咗好多 仲要已經係二線城市

我唔講野了

但佢話侵侵係打自己友喎

以依家侵侵咁想睇人仆街嘅跡象黎睇 似乎想傾唔成多過傾得成 最想睇埋自己d農民仆街

今次係全世界夾擊美國既好機會。。稱霸左咁耐，係時候要轉莊

中國轉左型好耐啦

呢個劇本我期待左好耐
但實際上短年內都難發生

係咁做埋D鳩野,係咪美國佬唔想減息,轉移仇恨值,調整經濟

雖然機會好微，但真心支持中國屌爆美國，咁就好high

咁hk就玩完，無曬利用價值

玩完好耐啦,醒下啦

人地托緊a股點即日反制推冧佢？
星期六啦，偱例做下野

而加香港仲有咩價值
政府愈黎愈仆街
法庭權力又愈黎愈低
人民質素又差每日150個支那蟲落黎同你搶資源
連最簡單派個4000蚊都搞到咁撚樣
含撚啦

結合最新兩單news.
1. trumo想開徵埋325b關税
2. 留學離席，表示話唔到事

各位ching又點睇

正解
但成日輸錢，貧賤不能移

Must be very fucking expensive

兩邊都唔想簽一個死要面 一個只係想靠關稅打殘你

巴打男人岩唔岩

即係輸淨咁多

沾盡佢

不會懷孕wor

做個gym就冇左幾千 唉

我又要 3p ok?

追番個45 點

唉屌 又返回地獄

Set止損

有無人教我電話點set

Set左會好心痛架

唔大

第時退休，揾個近近地嘅地方，可以多啲返香港咪得

呢套劇慢慢令我開始思考留學呢個角色係扮演緊咩位，純粹係扯線公仔？定係推出黎送死？或者佢都有自已既諗法？

習推佢出黎，等佢答應簽款，之後再過橋抽板追究番，等焦點落係留學身上而唔係習帝

唉屌，入得太少熊

有無人上百度嗰啲宣傳下要收埋3250億貨關稅

有撚用咩⋯⋯ 我熊重驚過你 重有3日

點解唔玩ig , 幾時都可以平倉

全都完了 中國

係 傾唔傾得成都推去劉鶴到架啦

熊有咩好驚

巴打有冇貨 我重有10k

講到贏硬

其實支那我唔驚
問題係呀婆、大戶、港支都會助攻

有幾點可以確定，劉應該係習派既人，相信家人都係黨既監視下，令劉唔會魯莽做任何傻豬事，換句話說，唔係習派既人會睇準呢個好時機明面暗底下做事，畢竟習稱帝呢樣係令黨內部好多人心生不滿。

劉自已又會點諗呢？做條走狗，遲早都係死，定係狠狠地反抽番習帝

上年有一日都係咁
第日跌番哂

你係del app
高盛巴先係旅行

就好似港豬世界末日依然返工一樣
香港個市係照樣會升
牛牛哈

禮拜二又可以笑鳩牛軍了

老老賓賓，當真係325b開徵埋關税，恆指會跌到去邊 當佢開25%

好悶

有買呀

跌緊200都唔差

放左

你都贏夠啦
況且開多次deep V 對大戶冇難度
今日都舞龍咁舞

呢件事根本係迫美國人會買其他國家野
中國出口冇左美國訂單
真係慘到仆街
隔離POST有講好多工廠唔係接左就搬哂去東南亞

Q牛輕鬆贏啦
實有賺

過千對你都只係幾蚊

。。要豬喇

搏唔過 今晚斬曬啲倉先

做淡左兩個星期賺到笑 點知一反手就瀨野

暫時形勢熊軍勝
話說新聞有提過近期習會同侵電聯
唔知到時又會點

btw 侵真係撚狗咁撚中國，出一出twitter就遙距控市

有鳩用
港獨係獨立於全世界
繼續牛

淡得少少 斬咗算

28127 有人買100張

HK 而家定位就黎衰過CONDOM
當美國關係法廢除，外資走，冇資金黎炒黎集資
外國當你一般支那城市
真係乞食都得

大戶即刻爆升

淨係簡單講而家審緊送中逃犯同埋國歌法
就知呢度個極權政府幾仆街
任意搞你地D刁民都得

支持焦土

有時真係覺得土共做野d手法好失智, 正值風頭梗係鐘意搞咁多滲透同硬推政策，講真你個政黨係做得好，有民望既，洗鬼用呢d閪招咩

其實會唔會打仗
中共還掂都係死路一條
出口比人揸住春袋
匯率又比人搞
仲要冇盟友幫

點打 唔幫美軍開路都偷笑

癡撚線
梗係機遇喇屌
香港呢個轉口港又回歸

刁總有種魔力 令到身邊嘅人弱智埋一份

1) 另外325bn貨收25%其實之前d報導有講，唔知點解記者冇放大講，可能而家由侵侵神聖既twitter金口講出黎就係當正式公佈
之前都有巴打講，收埋325bn真係全面開拖
製造業全線收皮不遠

2)我覺得佢盡哂力傾到之前d deal 叫美帝接受，但番支那刁仔唔比
佢根本冇野可以做
刁仔唔比果d條件正正美帝要求既野
其實佢再去都無意思
一日刁仔唔接受就冇得傾落去
唔通刁仔突然急轉彎，會呃奶侵侵咩都接受咩? 番去支那都比其他派系拉落台

如果賺唔到錢既
平價買到都冇意思啦，係咪

根本睇左來來往往兩邊條件
根本死結黎
一早都覺得冇可能
而家侵侵口吻仲講到支那你唔簽deal都冇問題
我地美國一係食飽你稅
一係支那你冇哂我地美國單，你地會收皮，但美帝依然強大
仲水d人叫去美國開廠，咁咪唔使交稅啦

睇得出Trump真係好嬲

送中單野又係on9
夾硬拎人地殺人單野黎講
人地台灣都講到明話唔撚收
成班政府垃圾不斷講不斷講

而加開個會唔鐘意你呢個主持書面投票點名自己友都得
痴撚線
行政立法司法都收曬皮

睇黎美國會睇埋聽日個會
一下將死支那

少少有理智同批判性思考既正常人，睇到呢幾年土共既表現真係無一樣野抵讚

侵侵堅係近代最勁美國總統

星期二睇下支那點托

唔開巿，睇你點沽

唔係最勁都一定係最經典 希望佢連任

Trump 應該堅嬲，瘋狂出post

岩啦，係時候直接打7支那

feel 到連登大船，牛熊各半，買唔落手

Short straddle it is

一陣9:30仲見唔見留學
定係直接撚狗算
反正都唔撚預傾得成

直接打7佢
話哂trump trump 軍校出身

呢個有少少唔明
美國人自己買番美國農產?
trump想推勁d自己內銷?

防班美國農民嘈，美國農產品出口都唔少

升返曬

你沽左？

沽完啦 近dl走咗

佢前少少個tweet好似話拎美國農產比窮國做人道救援
我估可能當係美國/ UN找數?

而家呢個時勢仲有咩好驚
而家上落都唔大影響
反正咪又係星期二先見真章

頭先番50點追數就算
睇下等陣有無機再玩下

大架 佢買夜期

HSI adr 地陷咁款

仲蝕緊5k

其實背後個意思係同習大講，我宜家唔急著傾，收住關稅等你搵我傾，到時再坐地起價

美期好似又有得玩

今晚道指會點行呢

逢高加沽

好彩留左手熊

空倉最實際 買就跌 賣就升 都on99

好彩熊過夜

10/05/19 23:53
華爾街 現貨 converted at 7.808834625
年
-2
25700.8
25695.9
HK153.05
5秒食糊

跌0.5%

打撚晒J

又股災又剩

好野5點都食到

都有$150架

開車

托啊 做乜唔托

今晚可能又回番上去
我又沽左

咁早 一間又奶野

唔洗講架又無人問你

我都覺，諗緊食唔食左佢
50點

香港由97回歸已經注定左玩完，鄧小平當年已經講明要充分利用香港。香港就係condom ，香港人連屎都不如上面十三億人，得1%係人才已經浸死我地。 所以係2047之前搵夠錢就好快撚d走，唔係到時好快啲學定周街哦屎唔係到時到你比人歧視

有食唔食 罪大惡極

Set stop loss limit
由佢行

我美股set唔到嘅 用電話 係咁不接受

Ig?

Sp好廢

我賭埋星期二，反正聽日都無野傾得成

利申：細期-1

重有3日啊！ 利申 被迫熊過

3日後發生咩事都未知咁快gel定

求神拜佛trump trump講多d佢既大計點搞中國

得一樣肯定 救硬市

如果真係加多25%既話，真係天王老子都救唔掂。 你估老共開善堂咩，今日死托係想搏呢三日傾得成。

冇嫁啦劉學收左皮嫁啦聽日都唔會再傾到
侵侵講到明要直接撚習種

無人鳩叫，應該連登大船係牛軍

無人出聲，好撚high

下星期win double 咪得

上一次有咁既低沉既市場氣氛係咪要數到雷曼

我發現嗰個定律 同連登大船買相反多數win

利申 熊過

豬9死了

On9

救唔到還救唔到 但星期二大機會救下

應該要數到上個星期五 唔洗出街咩

衣家邊算低沉 最多咪15/16既狀態
倒數去睇
08都係班未知雷曼收皮影響既傻散失業兼B浪後恆跌破A浪底先開始驚
98又係失業負資產出現先開始驚到00/01美科網爆埋滅反彈下地獄心死先出現02/03死寂, 以為中共十幾年大話咁真係沙士影響咩

其實侵侵比機會大家見識下真正股災都唔係壞事

牛過
點算？
我好少買牛
一買就出事
係咪會打靶？
打靶有無錢找？

吉倉過呢三日
星期二再算

又左一巴右一巴

依家連外國新聞都靜埋 等緊侵侵斟完出黎會發表d咩

熊哈熊熊哈

又一棍 走曬先插

但以前都會先爬上高峰，再跌，而家唔見全民皆股，死唔到多人

以前資訊無依家流通得咁快 手機app都未普及 今次香港撞正放假無計 但你平日點追點斬都補得切

睇個樣 星期二平開 繼續升

老美，雙底，唔知彈定插呢

收手啦 大户mon緊你

有機會高開

央行放水國家隊還有2000億燒住拉升救市

真係好多新手，2015 年有辨你睇，暴力救市既後果

以前d人有閒錢炒下股，依家有d錢既幫下代供緊樓，多d錢既買哂樓，大把錢既走撚哂啦

舊年年頭個轉坐哂艇，剩係700，2018，2382，175，未計股仔，仲邊有咁多資金全股皆股

香港係樓爆就死得人多

係得我地呢d賭仔炒牛熊，不過都好佩服咁既市呢度仲有咁多巴打炒，我就食花生食左3個月

所以空倉食花生

2015 年7月

彈唔起，玩撚完

但又r 底唔敢再沽
一中伏夾死人

跌幅就黎追過痕指

大家心情點

牛軍唔洗太擔心
夜期參考性不大

牛仔慘死了

美股又要反彈

牛軍俾D掌聲自己

老美升咁耐，等緊你還

有無人知劉鶴 仲會唔會傾埋第二日

唔要掌聲 比翻d錢我ok?

2000億好多？今日成交都1250億

好似得返幾次降准

又多個弱智，成交額可以刷嫁

原來成交額=實際消耗金額沖出來7

數字可以自己調添

銀紙隨便印 刁總應該廿四小時印緊

自己錯曬概念仲係度鳩up

我都冇話過2者對等，不過你鐘意屌隨便屌，我星期二收錢就得

老美個保鮮紙底， 似穿唔穿咁，好刺激

2018年頭創歷史新高唔當高峰?
大佬究竟知唔知ABC浪點計...就算冇侵侵本身個B浪都明顯見弱好唔好只係沒想到C浪(基本可確定)係咁樣開波姐
而且講咩全民皆股知唔知有幾多大藍籌冇返去廿年內既高位
所謂全民皆股唔係財演9吹就只係每次牛三先開始玩既傻散
好多都係新人新資金黎送比大戶架啦

覺得要等消息先穿到

尋日比阿爺撚狗
賬面賺6萬幾變蝕千幾蚊
3:55分放撚晒
星期二先開市真係好多變數
4月到依家贏左15萬幾
安全為上唔過夜

牛軍召集

召集出黎，唔洗一陣又收隊

夾咗成晚終於食返60點 閃人

怒抽

牛軍應當悔改

狂升緊

睇下上個星期五

又放咗先升

夜期又返原位
來回地獄又折返人間

牛軍聽我號令 殺呀!

有冇人低位call 左

跟

公海出現五毛開po維穩
睇一眼起底即現形
屌trump9洗中國唔好香港都唔好既5毛經
顯示緊d咩?

牛牛哈

唉屌期指又抽返高百幾二百

睇黎會大爆邊
Ig要人set500幾點保證金

又同我做對家

你地玩期

call 佢老鼠

唉無啦啦狂漲

牛軍召雜

可能隔離個post
香港人話要 Drop to 0
但條五毛篤比大大要托住

2個鐘升返300點 ez

係 同長勝將軍打 自取滅亡

可能爆升500

55

你一開始幾錢本

唔覺得會成功
真係唔識玩
學左分析技巧
又有睇消息
最後先入市
咪又係撚狗咁撚
不如是撚但賭大細
戇鳩市

唔好咁

道指轉埋燈

我今日都試過帳面3萬比呀爺撚到變1萬
真係唔甘心

心態要好 槓桿番來

其實我已經好保守 玩左3個星期都無過夜
一直都係賺少少就食 慢慢累積經驗
暫時未大輸

美國股市係唔會受貿易戰消息影響 舊年都係咁

港女就

道指轉燈即係開緊香檳

升

比到你盡反彈幾日 陣間侵侵啪一啪手指

唔駛幾日 有位就食得 隨時反手

唉 又同連登大船對撚晒

Trump
Over the course of the past two days, the United States and China have held candid and constructive conversations on the status of the trade relationship between both countries. The relationship between President Xi and myself remains a very strong one, and conversations....

....into the future will continue. In the meantime, the United States has imposed Tariffs on China, which may or may not be removed depending on what happens with respect to future negotiations!

仆街

咩事？

我玩期由28600左右沽1大3細都比封信撚到, 開市競價即平一半倉
之後另一半早市佢升返哂差啲想平埋, 過左lunch頂唔順終於平倉
由帳面最高賺6萬計起少左一半以上.........

今舖要心理質素好好既賭徒先有可能食盡，所以唔駛唔甘心

過夜牛熊食定驚風散

咁搞法大戶都畀佢撚死

支那用真金白銀托市
侵侵就用Twitter 托

我覺得佢係鳩up多
鬥左咁耐有邊次唔係話進展良好同習種仲係好fd

佢就係要營造一個「唔係我搞事，我好想傾架，係支那玩嘢咋」嘅感覺比人睇，順便托一托市丫嘛
事實就係稅已加，傾唔傾得掂都已經收緊

其實侵侵好識玩
好明顯係支那唔肯簽
但唔整死你住仲要話進展良好
你又唔敢話美國講大話唔係就會俾人知係自己唔簽
到咁上下個個信曬以為傾到好掂股市又升高d侵侵再搵個藉口慢慢煮死你

呢d情況真係吸正股，牛熊d錢唔係我可以賺得黎

屌trump trump又做乜鳩

其實唔貪心唔過夜就得

我買曬正股算，牛熊冇得玩，侵侵開淡倉但國家隊會暴力救市

等陣Trump 整多句 I love China 星期二高開4舊

佢轉做好友就會咁講，又賺一筆

仆街尋晚280call左之後訓左無平倉

仆街255call咗等成晚256走曬家陣259

星期二等死

又爆升

升緊wo

想走左先唔想擔驚受怕

IG已經287

國家隊有三日假期撲水星期二應該全面進場

國家隊一出就幾日 所以星期一爆升 星期二港女就會高開

希望trump呢幾日唔好唱淡

母親節trump想休戰下

佢地兩個真係似拍緊拖咁，今日嘈完交聽日就走去開房

老美琴晚升因爲侵侵屌鳩支那咋

睇來道指短底係255 左右，可以開始諗
下買上

波幅500點

一high就出事

喊 25490買咗 想瞓256斬咗

都成百點啦

無咗300

我都想洗車

無得咁諗gei

洗囉

幫人洗車底都唔掂

成個月無洗車
成撚日落雨on9

其實都係任大戶玩

星期二肯定爆升

不過星期一香港無巿姐
老美有，可以參考下

高盛歌王

唯一寄望

但偏偏我就中伏了

尋晚12:00前仲high 緊 架

其實熊熊仲多...

平常心啦
侵侵可能未必響美股時段就發炮
多數係支那開市前一晚先黎料
再睇下點
總之而家結果係，no deal

唔係啦 牛牛gel撚晒頭

會唔會good deal a股先會跌？

反彈先出哂黎gel姐 如果侵侵星期日放個利淡出黎 就到番熊熊出哂黎gel

我小注無咩所謂 但好似好多人都起哂倉咁 唔知認真定講笑

好似同你差不多 都唔少啦屌

呢d時候 重倉博命唔過喇 玩小小咪算

呢到大把人無貨得個吹字

認真就輸了

睇人仆街最開心

不過一手都成千幾蚊 你有幾十萬貨唔怪得你咁緊張

輕輕鬆鬆過到星期二朝早再諗喇 打下機 休息下仲好

覺得星期二跌硬 大家唔駛care老美最多期貨高開下之後直插無水花

你條仆街仔

星期一抽多300上黎

當啊爺無到？

講真熊點會死 最多比人夾下春袋姐

Combo!
//美國總統特朗普再出招，下令展開向中國餘下約3,000億美元進口商品加徵關稅的程序，與美國周五正式提高2,000億美元中國商品關稅至25%，相距不足24小時。//

#中美貿易戰
【特朗普又出招 再對$2.34萬億中國貨展開加徵關稅程序】

【特朗普：會談坦誠有建設性 談判將繼續但關稅照收】

【劉鶴：中國不會在原則問題上讓步 必須對美國提高關稅回應】

==============
剖析真相 守護公義
按此免費訂閱支持蘋果 無阻盡覽

==============
【六四30】守住歷史 拒絕遺忘

分分鐘抽乾港女救a股添呀

忍得到就忍 唔係一定係咁左右一巴

難為牛熊定分界 有賺就係好貓

睇住d人分析到好似經濟學家咁

好好笑

殺曬牛牛 冇平牛食 吉倉好過

Agger

牛軍星2一開市應該死晒

未必，每日都有新消息

Y?
yesterday rise wor

如果香港係美帝屬地，我一定係硬好友

咪係，no deal 都升
有deal 又話打贏
贏哂啦有冇咁筍
侵侵未發功je (好似係）

岩呀，等中支股跌到變渣先

又加埋最後一輪稅
車輪戰

升小小牛軍gel曬頭
日日都傾唔掂
侵侵下個星期二凌晨打個飛機-1000

ic

近排股市動盪，下次開市升定跌真係話唔埋

千升準備

咁係咪只可以玩straddle

開始覺得就算出咩消息
好友都係睇做利好
呢個係市場氣氛問題
咁樣好難跌落去

心存信念 熊軍會戰勝歸來

你唔係好友黎咩

副總理劉鶴認為談判並無破裂，但強調中方在原則問題上不會讓步。兩國同意在北京再磋商，據報美方在會上為談判設下一個月限期。

禮拜二繼續沽爆佢
淡倉

暫時好

屌 去北京一間有去無回

IG已經開始跌緊

Washington, DC – U.S. Trade Representative Robert Lighthizer today released the following statement regarding additional action under Section 301 of the Trade Act of 1974:

“Earlier today, at the direction of the President, the United States increased the level of tariffs from 10 percent to 25 percent on approximately $200 billion worth of Chinese imports. The President also ordered us to begin the process of raising tariffs on essentially all remaining imports from China, which are valued at approximately $300 billion.”

The process for public notice and comment will be published shortly in the Federal Register. The details will be on the USTR website on Monday as we begin the process prior to a final decision on these tariffs.

Ig有市？

手持50k 熊仔希望星期二有得執骨

吉

依家Weekend都有

上年加10%
開頭唔跌
之後都倒水咁
今次都係一樣

大市無哂方向了

要被機會領導走左先跌

一間搵隻雞上房再捉黃腳雞

睇佢會唔會托埋朝早希望高開300

28666區間頂 無乜好消失都幾難破 到咗就屙煙沽柒佢

留學仲唔認輸，咁又係，死都話冇問題
留番比刁仔自己執手尾啦吊

好似美帝個邊冇期話再叫人黎談判
而家應該係侵侵要支那接受番舊deal，即係上星期5前果個
唔會再傾
一係接受一係等死咁解咋

侵侵依招都幾屈，一方面已經加左關稅再同你傾，笑口西西話傾得幾好傾得唔錯，好有建設性，傾得成就取消哂啲關稅，所以大家友好啲啦，另一方面叫自己啲細Ga做野，擬定剩低戈啲點樣加埋佢，一個月內傾得唔好就加埋剩下戈啲，咁中國依250億反唔反擊好，除左食左佢中國仲有咩可以做

U.S. Gives China a Month for Trade Deal as Talks Deadlocked
In a series of tweets that cheered markets, Trump declared Friday that the talks with China had been “candid and constructive.” “The relationship between President Xi and myself remains a very strong one, and conversations into the future will continue,” he said. Further talks are possible, but there’s no immediate plan for the next round, according to a person familiar with the negotiations.

但支那本身已經頂唔到尋日下奏果25%
新聞都有講廠佬逃亡中
而家仲要全部貨都25%
真係要執哂所有廠咩，都冇單冇飯開
外資又走，支那商家自己都死

仲有貶人仔，到時港幣屈返佢機

其實好友都幾危險，禮拜一無市但果晚美國就宣布3000億加稅進程

正牛,驚西

講左話會星期一晚有宣布？

宣布「加稅進程」詳情啫, 可能係一個月內無協議就加, 亦可能三個月.

仆街啦 真係星期一講

限期就得3-4星期
星期一晚應該會講邊日正式死線加
美帝真係講明既都照做
就好似上星期日晚明星期五就加

星期一晚睇住bloomberg 直播

睇住支港個市黎洗
星期一支那都有假放唔開市？

星期一支那有開市，睇下會唔會又急住散定托

落場只係投機性質為重...Yep

295應該有機
支支同港支有能力

繼續港獨

咁星期二仲唔all in牛牛？

有冇熊軍?

屙

星期五加關稅果刻 個市不跌反升
咁星期二我應該買咩好

買正股坐到2046

我想走左張call佢呀

我想走晒啲熊佢啊

依家係睇阿爺仲可以托到幾時

所以好大機會禮拜二會仆街唯有又等恐慌性急插之後等爺西救市托番上去

唔會插啦 上星期就話無啦啦話加稅先咁樣跌姐 今個星期有哂準備邊會比你咁跌

我就睇阿爺托得幾耐

有無牛過巴打

訓左唔記得平倉

我覺得諗大戶殺牛殺熊係有誤差

有無諗過呢D市佢夾你好過殺你

你2個私底下互換

掉期

但唔敢
唔識玩

星期一紅日有冇夜期?

應該夠力托一個月
問題係一個月咩都可能發生
唔通你掉幾皮坐一個月
但係咁唔穩定咩
我就唔試喇

Weekend ig 倒水

佢升既我每一百點加沽一張細期
頂多29500止蝕

逢高加put, 沽撚爆佢

高開買牛 低開買熊 扑暈自己幾日先睇番 精神投機法

高開買牛、低開買熊

我想知上年6月係跌緊乜野
香港市玩冇原因升跌

高開得爺西要面 托幾日扮野買牛！
低開得托都廢事托 市場回歸正常 回調下先 買熊 係唔係好醒！！

真係好有道理
IT狗你既資訊好有用

我都唔係IT狗

1點10蚊，如果由28100開始沽到29000平均買入即是28550
去到29500止蝕即是輸950點*10*10
＝95000

借創意台po圖

當我每升100點加沽一張細期，然後295止蝕咁計下會輸幾多姐

無...無話一定實行（極速9縮

瘋狂溝貨
見到都驚

留學咁樣講

星期一上證應該升

似乎lindex繼續睇淡

你有幾個感歎號係咪想學麵麵開燈

講乜撚

愈多感嘆號愈準想增加勝率

Ig weekend收咗市好耐？

信埋你今次

星期二會唔會仲chok過星期五

最多咪死

仆街仔
賭場唔開好不安

你條友鋪賭癮咁大 我係到睇緊容祖兒

今日賭馬 聽日賭波

聽日英超煞科
其他都係等fd比料買

賭場唔開好手痕

又唔識賭馬賭波

其實不安係因為豬緊錢

巴打啲friend咁勁

波就唔識
馬就易好多
我貼親都係Place
成日揀中第3、4名
所以係唔會買
第4屎都冇得食

我有個fd職業賭仔 返工只係副業

我都覺馬係易d 始終係排除法
加上往績, 騎師, 咩欄 賭p係易d
大熱既我多數揀埋做qp
大戶落飛我都係唔信
除非我fd都覺得ok 我先跟

賭咁耐 其實我都未control到心態 一輸想追個下

有留意開細股似下週集體開車個市應該唔會差

我冇睇足3日3夜中3T
3T點估呀 真係賭3T咁串法 都皮幾十皮
冇信心做到

要中到呢啲要真係識相馬
可能搵個蒙古遊牧人會識
重要識睇騎師、練馬師、檔位、距離、好地/爛地嘅影響
我就淨係睇馬仔個身同精神就算

睇騎師係好重要 有時睇馬真心有d造馬

點解咁講

無事架

細股唔會散水？

巴打咁勁就話姐

無野做畫下圖 預測下走勢囉

班友季尾夠哂數又玩野架啦

成班偽毒 weekend出曬街 冇人上水

講起都橙
支支托市
不過睇落RSI 有時幾準
我J多幾次RSI 算

大部份52週低幾年無派過貨點散水

但買牛熊期指都係睇個幾隻重磅藍籌表現

點J

睇下RSI 同之前上落match 得有幾好囉
我呢啲新手
以前又冇讀過書

特朗普5月18日前決定汽車關稅
05月10日(五) 19:42

外國傳媒報道，美國商務部長羅斯稱，總統特朗普正考慮在5月18日之前，就汽車關稅前景作出決定。分析指，美國一旦作出「激進」選擇，本已疲弱的歐盟經濟將再受重擊，而對於歐元中長期走勢而言，亦將不是好消息。

侵侵搞咁多條戰線都未驚過？

但有咩訊號令你覺得會開車

根本就想減進口
刺激本地生產嘅內需

qq, AIA

好多都喺今個禮拜借勢拉弓d線排得好靚

但個問題係要托市就係托個幾隻就夠玩啦

QQ星期三出業績

應該有人炒呢浸 星期二升ar

我係屋企愁緊啲熊畀人夾撚死

痴線 又要gogogo 3幻典

咁點解要過夜
好似我咁堅持唔過夜
最多以後唔入市
手上嘅錢就係結果
唔洗諗咁多

咁樣炒上295 食熊肉咁撚狼死

係 好不智

有時又真係好難
當你深信你既判斷會係岩，想去試
亦都想贏錢
咁唔多唔少都會買
買左就算係錯都唔會後悔

美支冇deal + 1個月死線破裂 + 全部貨加25% vs QQ業蹟

後者會唔會弱左dd

業績嘅野唔敢太依賴 似一種升跌藉口
太主觀
有增長但增長唔及預期都可以負面

新手一問
假設兩隻牛好多野都相近甚至相同
只有街貨量差好遠
咁有咩意義？
另外交易量高係咪代表隻牛相比其他多人買賣
應唔應該跟人玩同一隻？

就係有壞消息出黎先要托市

我都覺得295有機
雖然睇佢兩個月插到260
但295打靶不了
所以放曬唔敢過

咁真係星期二開估
我覺得星期一跌左一浸先
預星期三可能會回d

星期二先平put先
再等deadline前再put
驚中間急回，d put來回咁磨蝕個價

星期一假期

巴士火燒恒生橋底代表咩

重好倉睇黎今次要佛祖打救先得

街貨量越多就代表隻牛既價錢控制會變成市場需求嚟主導
例如1成街貨比8成街貨的牛熊證，輪商係價錢的控制能力會更大，因為不太受市場供求影響

另外交易量高係因為涉及到現價水平同到期日，如果現價貴兼好耐先收回的話，咁就會成交量好少，相反亦是。因為牛熊證係for短炒，唔係長揸

等睇星期二夾到仆街 星期五回落 識weekly cycle 就知我講咩

美股咁硬淨
想撈底

星期二高開起碼700點

琴晚發夢見琴drop to zero

有a市 聽講聽日a市起碼跌300

牛牛哈
利申: 熊

佢跌300
恆指27000
但我睇到升300

星期五朝早你睇277添

星期二一開292, 收市296

... My QQ cow

All is well

個個都唱好 有乜好驚

個個唱好先要驚 如果呀婆都識賺既時候 就唔會有8成人豬錢

溫書啦你

牛9爆佢

成個weekend個個都牛牛牛
都知熊軍輸咗一大半了

你唔係牛軍咩

尚書大人都可算聰明風吹邊面就擺去邊面
咁多人星期5都敢過夜, 輸錢但贏左勇氣

牛熊過夜都可以嚇餐死

係夾到要過夜 想架咩

你1點個轉入?

熊軍會戰勝歸來

現在是熊熊哈 定牛牛吽？

連登仔指數好善變

贏軍is inevitable

終於退返錢落卡到
9號退
11號有

#:祝齊贏

點解又會退到既？

Bitcoin 升到唔識停

屌冇入

貴

前兩日想入
但係之前冇睇過點開戶
之後不了
但bitcoin 唔洗買完整嘛
早兩日入20k 都執幾千啦

想買

我唔識搞戶口

我都唔識

邊個偷偷留下負皮

仲有一日,牛軍賴屎未

樓豬心水清

唔妹啦 聽日公布325b收45%

全部收夠100%仲唔drop to zero

走地都係

牛仔恢過了

Bitcoin 升到天棚咁，係唔係支那佬走資

吹到

牛軍唔洗太擔心,
可能侵侵星期二凌晨話傾掂
即時取消曬全部關稅呢

牛牛講緊星期二千升
你仲幫佢地驚埋？

假膠人

國家隊入場既成事實

熊軍應求神拜佛唔好有壞消息 否則只會托得更勁

即係點都無得跌

of course 啦
券商不論如何都要炒高夾熊同殺牛
支支又一定會托市
一個都夠煩啦
兩個互相助攻

你大力到咁好想我d牛牛死咩

上星期六日呢度又係成班牛牛 點知第2日死曬

個別事件

巴打你隻熊幾多打靶價
我297
斷估佢唔會托上咁高

295

我地一定有得走
定呀
熊熊哈

唔想星期二夾到春袋都爆

我硬係覺得會好似星期五咁撚晒我2邊

你地玩牛熊最近心態會唔會唔同左?
因為黎左個千跌
日日侯住大上大落,諗住食曬最大波幅
結果唔識止賺變左俾人夾

夠我走晒啲貨已經要感激啊爺
即刻裝注香畀習近平

應該有幾會
但真係唔可以貪
止賺緊要
平走更緊要

就係太大諗頭
日日都話買正股
日日都買晒牛熊

你買左牛定熊過夜？幫你分析下

熊
但297先比人打
如果都係星期五咁妹都仲有d希望

熊same

We are friends

唔似 成交量冇明顯跟上
似大戶托升吹水又呃一波多d
星期三出QQ業績
除非星期一中美對trump正式搞埋3250億好大反應
反則剩係托住QQ個市已經唔會點樣
星期三QQ出完績反而可能大波動

Ching有料

依家先入5號仔...

犀利 雖然唔係幾明

即係睇QQ定貿易戰勝負

有料

係咁理解咩

點會呀
高開喎

支持巴打呀熊熊哈

仆街仔
我覺得會上到290之後就回落
整兩個大V
好似星期五咁
真係大屠殺

QQ ban左pubg會唔會負面影響股價？

根本唔係重點，重點只係得中共托唔托市

有隻和諧版出咗

托到星期三 走鬼就得

諗住睇完Q牛睇緊第二隻 咪燈

恆熊驚閪 真係難d殺到

正股都入唔到幾多
有幾百萬就話有少少用啫

我都唔知買熊果d驚乜鳩，遠到咁唔通托升1千點打你靶咩，就算真係托市，托升既話條線咁唔自然，你到時即入近牛已經補得切飛啦

屌 諗唔到可以入近牛
但追唔切牛咪仆街？

追唔切牛,加碼熊,熊撚爆佢

你玩得牛熊就要mon市，呢樣冇辦法，開市前搵定隻靚牛先咪唔會入唔切

真 牛牛差300點打都未叫春 熊熊成班好似比人夾爆春袋咁 仲要唔知高開定低開

加牛又得加熊又得,熊軍立於不敗之地

1000點,驚閪呀

前幾個月牛軍都係不敗，跌1日5,600點過2日就升番有突，根本只要睇啱大方向，又夠遠唔打靶就不敗

我見連登好多千升論

咁既情況都千升到特登打你熊 仲有咩好怨 根本無可能

明明就預左高開

鬼唔知呀媽係女人咩

買六合彩都預佢中架喇 如果預佢蝕就唔會買喇 我預佢升同真係升係兩樣野黎

最大問題係財經台4大天王同時睇淡 我都想轉熊熊 不過都係過多兩個星期先我怕左

最大問題係麵神....

本身都想玩下 788 見到佢入左真係不了 有d野真係唔信唔得

Who is 4大天王
麵神？

[做功課] 投資1001 《欲贏大錢，必先學會謙遜》

唔信秋官都唔得

佢地1年365日都睇淡

笑死

All in 牛嘅時候到了

有邊度可以睇到仔細啲嘅恆指成份股成交量紀錄
Aastock好似好rough 咁

牛牛串流有TICK睇
牛牛API可以錄TICK
hkex俾月費可以買日檔案

星期二等睇牛瘟殺6000牛

59530: 企係297 驚撚

但我買親牛定熊都覺得會輸喎

放心
我都從來冇贏過

買你反盤，100%Win
股神了

今次好有信心！！要有信念！！

我買跌佢就即刻升㗎啦
我買升佢又即刻跌
所以我話過以後都唔撚再買牛熊
呃9我啲錢錢

奈ching. 有冇過夜

無
斬柒晒

咁咪不敗囉
幫幫手打氣

外資走晒得番國家隊同庄家鍾意升幾多都得

禮拜2再賭過

好想快啲到聽日

聽日紅日

唉 屌
都冇市開
但係我又要返工

恭喜你

輸少日錢都係好事黎嘅

岩 賭少幾日 其實係有錢左

唔買=日日賺緊錢

牛軍聽日收你皮

紅熊哈

道指今晚彈返上啦嚟啦26000呀

唔千跌先講

QQ熊過, hold到星期四等出業績暴跌
隻手機game被逼出河蟹版一定少左玩家
英雄聯盟都開始多外掛
本身已經無乜新玩家, 依家連舊玩家都減少緊
好快收皮

信唔信啊爺等陣低開轉燈

淨係計手遊？out咗啲喎

好似依家重點睇緊雲業務收入增長

等陣？

係喎以為今日星期日

貿易戰都爆升做乜撚

隨時托撚到轉燈

亞太區 歐洲 美期都跌
但恒指仍然有千升機會

托撚到呢

上證陰升睇埋深證一陣劇本式暴力抽上